其實岑子杰真係為香港做左好多野

民陣call左幾次百萬人大遊行就唔洗多講
但又有幾多人知道佢一直活躍於同志運動
仲用真名提司法覆核幫香港爭取同性婚姻
完全冇人提冇人知

//岑子杰（STK）則是民陣召集人、彩虹行動幹事，亦為社民連常委，長期深耕同志議題。他與伴侶在2013年於美國結婚，但在香港不但不能結婚，其於外地締結的婚姻亦不獲香港法律承認，因此提出訴訟。//

//他們要求法院裁定《婚姻條例》第40條「一男一女自願終身結合」違憲，及《婚姻訴訟條例》第20(1)(d)條違憲，即婚姻不是「一方為男，一方為女」即無效的規例；而STK亦要求政府承認同性伴侶在外地結婚的婚姻。//

之前岑子杰仲俾蔣麗芸同對家拎佢嘅性傾向黎抹黑
同樣作為同志我好明白佢感受
//岑子杰今天在社交媒體作出回應，指面對蔣麗芸對他的同志身份的無力攻擊，他最想跟同志社群的朋友說：「也許您們還未能出櫃，但不代表您們誠信有問題或做錯了！只係因為仲有蔣姨姨這些會攻擊別人性傾向的有權力的人！我也曾在櫃中，我明白這份壓力！我們繼續同行吧！」//

可能有人會問 我又唔係基佬 同性婚姻關我鬼事
但我相信每個人身邊都一定有一兩個LGBT/未出櫃所以你唔知
希望大家了解下佢地嘅處境
以岑子杰遇襲做例子 好在今次冇生命危險
但如果唔好彩要入ICU嘅話 佢老公連探病嘅權利都冇
因為香港政府唔承認佢係家屬

各位同志 岑子杰幫我地做左咁多野
大家10月20可唔可以行少次山去少次船P
一齊行出黎繼續抗爭同埋向jimmy表達謝意

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

援助日本受台風「海貝思」侵襲後的重建

而家先知佢係gay

你個名

其實佢從來都冇隱瞞過
但俾對家拎黎大做文章話佢刻意隱瞞欺騙民陣

係架，企得出黎就一世

連登最多gay佬，唔係唔出黎撐呀嘛
i go to 示威 by bus

元秋連人地性取向都唔識尊重

Respect

其實我好佩服佢
無論係做民陣召集人定同志運動都好大機會俾人尋仇

你班基佬第時有得結婚都係靠佢咋
仲唔出黎多謝人

全港最大同志討論區

佢做過乜野!?
Call 200萬人出黎跟住緊急關頭叫人散水呀!?

支持
好難得有人敢企得咁前

好尊重lgbt

係囉 應該係電腦前面不停打「我要港獨」咁自由就會黎啦
咁先叫做野嫁嘛

唔係要捧佢上神枱 但各位同志真係要多謝佢為大家做嘅野

push!

推

屌你啦
Call 200萬人出黎梗係叫人推翻港共先係呀嘛
以民陣嘅號召力只要出聲一定做得到
但係呢條仆街次次都叫人散水

咁唔係你想佢點 公然叫你留守然後下一次俾借口人話你啲遊行太暴力 唔俾行？
佢講就講咗 聽唔聽你事

全部衝先係

但我真係唔知原來佢結咗婚
老公咩樣有冇相睇

佢都係自己人黎我地唔會忘記佢做左好多野

出聲啦！！！ 大家快啲去retweet 同cm!

twitter組已經將所有岑子杰的新聞link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

佢邊次叫人散水
721淨係批到 佢地成班人都勁隱晦咁暗示你地繼續行
831 915出反對 佢都以個人名義照出
10.6唔係民陣搞佢都照行
屌打晒其他泛民同冷氣軍師啦仲想點

其實呢個年代男男我係街見到會望一望，但已經唔覺得有咩問題，我以前返工果度時不時見到本地又好外國又好，見到慣哂，有d幾靚仔

樓主死gay佬

10月20九龍見

721淨係批到灣仔

hi蔣姨姨

仆街國難五金，之前仲搞公投想𠝹佢票

請善用起底功能

Injustice everywhere is a threat to justice everywhere.

支持同志

雖然你係死基佬
但作為香港被打師 值得歌頌

Push

你條染頭都已死，唔識尊重人

pushhhhh

Jimmy加油

建制派拎Sexual Orientation黎做政治黑材料，外國女權鬥士Emma Watson有無講左D乜

之前淨係識得佢搞 同志遊行

雖然成日笑你阻膠
但我地手足一個都不能少啊

1020塞爆九龍！我地係唔會驚嫁！
五大訴求 缺一不可！

Injustice anywhere is a threat to justice everywhere

冇叫人散水!?
你肯定!?
兩次幾百萬人上街佢全部都係不反對通知書完之前叫人散水
搞到得返幾千勇武同狗打

respect

佢和理非嚟 衝乜撚

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問：為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

自膠

我都係gay有無前線巴要咗我

1020

建制派拎Sexual Orientation黎做政治黑材料，外國奶共鬥士Emma Watson有無講左D乜

但figochan呢條仆街冚家剷幾時死

佢係我地兄弟

gay登緊係要支持gay佬

jimmy i love you

試著說 基佬

其實佢已經第二次做召集人，因為見到個時民陣冇錢，之後捱義氣做

依家就被人鞭呃612錢

選民送佢入區議會啦

其實有無gay既藍絲

民陣今鋪靠佢領導先洗到底
起碼知出面發生緊咩事唔會好似以前咁割蓆
同埋知定位係負責拎不反同聚集和理非

屌你啦 咁大仔都無人約我去船P
潤鳩我咁話啦啵
10月20九龍見 不見不散啦

如果無既
不如全民做gay

support Jimmy

推
多謝你

1020見

多謝各位

Pish

原來又係死基佬 怪唔得咁鍾意做啲on9野

民主派黎講
佢係唯一一個我會敬佩嘅人
祝你早日康復

Support 基佬hehe

Gay

精神病
講到明係民陣召集人，擺明係和理非
佢有冇同你地勇武割呀?每次郁譴責政府
你依家出黎割?冇野呀?

HI SIR,你又俾我BLOCK左啦

多謝

其實一定有，不過應該好少
反而覺得佢哋好特別，明明建制係反同咁款，佢哋竟然支持
好想知佢哋心入面係諗咩

唔通支持林鄭老閪咩？

200百萬人全部都勇武？
你真膠定假膠啊

😭😭😭😭😭😭😭yes he has doing more things to our hk ,I hope he will get well soon 🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

個條死人化妝師？

想睇加一

Respect, support

勇唔勇武全部都要衝!

藍絲撚有人性

Blocked

連登係香港最大型既同性戀論壇
希望樓主唔好因為比呢到啲人叫做死基佬而唔開心
每人都有愛同被愛的權利

hello sir

你梗係未聽講過咩叫粉紅基佬
即係愛中國小粉紅基佬 我都係呢排先知，好撚痴線

以前會覺得好男同志好怪，有啲抗拒

但經過今次送中，終於明白比人抗壓，限制自由係咩感覺

所有人都應該有戀愛自由，所有愛自由既人都應被尊重支持同性平權 we connect

Sir你老母

同性咪同性，又冇犯法。星期日一定到

講事實唔啱聽

Jimmy其實幾靚仔

非gay

腐女覺得佢好好j
p.s. 希望佢幸福

pink economy就聽過啫
佢哋究竟內心係諗緊啲咩

gay你就認啦，怕咩醜

唔通佢話留守
佢角色係和理非，佢叫親就一家大細都會出，咁咪做返和理非責任囉
人地冇割到你就搞分化

撐

有咩文章好做2019年啦都

咁撚多人起碼叫一齊衝啦屌

123

想講14億人口都係出得200萬人做解放軍

兩次二百萬人上街係大家都有共識唔打先散
唔係佢叫人散水

睇完個po 喊咗

咁都未死

好感動多謝你

好多連登仔都係

唉，我都想，但香港人大部份都係和理非
仲要好多一家大細，銀髮族，點衝

愛係無分性別 人不分貴賤 不分類別

加油

係人出黎講都得架啦
實際做唔做到係一回事呀
民陣叫你摌上北京冧咗習總，你又會衝咩

社民連常委<---人生污點
其實社民連同左膠係咪已經完全控制咗民陣

攻擊性取向真係最撚戇鳩 最撚無知
正常異性戀咪仲多撚屌
何妖林奠一大堆popo 呢班所謂「正常」人都係冇良心嘅仆街

721成批和理非都一齊行到中聯辦啦 8點宣佈清場佢地先自己散 完全唔關民陣事
616 818兩次都係大家有共識要散先散 完全唔係你所講既得幾千人被狗打既情況

新黎p牌仔 懂不懂規矩

講到好似梁天琦

如果係前一兩年我一定當佢係 MK 仔唔知做乜尻

但係而家

咁你又做過乜，點解有資格高高在上咁批評人？

係囉
到咗呢個時勢仲講道德

永遠企係雞蛋個一面既人

所以1020見

左膠出現了

真心respect 岑子杰
次次睇佢訪問都好似個樣一日殘過一日
本身係同志已經面對唔少壓力
仲要身任民陣召集人，面臨壓力一定好大
當我地屌到佢真係成材
就出現啲咁嘅悲劇
香港人真係欠左佢

講真 唔使理佢
佢既前題已經係9up 民陣根本冇叫過人散水

死基佬

下? 無記錯佢係雨傘後期已經出左櫃

人地只係話活動結束，散唔散人地冇叫過

正評我是想俾的，可惜p牌

push

入紙-遊行-入紙-遊行 我阿嫲都識

不嬲gay 同直根本同件事冇關係架啦
建制成班直嘅咪又係冚家鏟
用番元秋邏輯唔通全部直嘅都係冚家鏟咩
不過可以用黎串柒班建制嘅

支持佢

初頭都唔知 睇啲藍絲群先知
啲藍絲狂笑佢係同志

屌你你唔係唔撚知連登係全港最大同性戀討論區啊

我撐岑子杰啊

作為一個bi，respect

屌，比錯負評，推

同性戀者係冇得選擇，冇得改變，係天性黎
就好似人嘅天性，會追求真理，會追求民主公義
今次運動見到好多同志都勇敢企出黎好感動

利申：非gay

連登基佬多過五毛呀

送中未出現之前,呢陣搞任何野都比人笑on9，比人話佢又想唱今天我唱到完場
估唔到今日非暴力抗爭竟然得到全盤支持，仲要咁多人多謝民陣

多謝杰杰

以前連登歧視LGBT和反耶，也歧視少數族裔，一兩年間性格變了

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

十月二十尖咀見十月二十尖咀見

藍絲思想果然落後幾個世紀

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

十月二十尖咀見十月二十尖咀見

help push plz

兄弟爬山 各有各做

懷疑五毛請檢舉

你叫個幾歲衝？

五你老母

衝就一齊衝

依家先知佢係基佬

ok 收到

又造神 block

支持岑子杰 , respect !

同性婚姻係人權同平等嘅問題
以前係港豬冇去過任何平權遊行以後有一定去
（有的話

原來hehe嚟真係無樣睇

1人帶多1個fd
10.20出黎
當報答子杰

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

又捧上神枱，想人死

不如幫佢請保鏢

有pride parade
11.16
所有性取向 性別都歡迎
ig @hkprideparade

我就唔like gay lo 既
但我都尊重佢

唔係同性戀，但認為同性戀係個人選擇，唔應該被剝奪。

2019年啦 咁唔係男就係女嫁啦
唔鐘意女 咪鐘意男囉
關你鬼事咩
建制班垃圾 無野搵野講

推呀

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

本來就係你既權利，談何多謝希望真係光復到香港，黎場屬於香港既啟蒙運動，令香港人思想大解放

全港最大同志論壇上線了

每次見到煲底除罩相見文宣都百感交雜
因為除低口罩豬咀 未出櫃嘅同志一樣係每日都活係面具之下

擁護反對自己嘅人 好痴線

收皮啦屌你老母

10.20老閪都要出！

我都覺

民陣應該為佢請保鏢，實有第三，四次

佢為香港人做左咁多 佢要咩我地以後都支持

推, 好人一生平安

張敬軒條死gay佬反而做護旗手

咁又點

佢呢啲先係和理非，俾人斬又盛，其他和理非淨係識救藍絲，見到黃絲俾人打就秒速縮返入老母個閪

呢次真係啟蒙 好多香港人學識咗政治權利 義務 亦都因為一齊去做呢件事 人與人之間嘅隔膜係細咗 以前有嘅成見都可以放低

多謝jimmy

tui

星期日見

推
支持

1020見

阿sir 兩次百萬邊次留番幾千手足同狗打？ 第一次616係運動初期大家仲係好潔僻未進化未升級 第二次有晒共識和理非大晒馬 和勇交替 係7月以首個無彈週日 你手頭上無資料咩？

又勇敢又有志氣有理想
香港人欠咗佢!!!
10 20 一定要撐

班柒頭配唔起Sir依個字，唔好叫佢哋阿sor

唔係狗都係熱狗五毛

關你咩事
一陣累埋人地

估唔到1個post引到咁多出黎!
anyway, 1020,HKers, This Way

希望佢早日康復

今次運動 成日見到好多LGBT
望住覺得好sweet
大家一齊加油

佢跟得好貼，佢有好大功勞
快d好番再一齊抗爭

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

雖然我麻麻地gay佬，但係我好欣賞佢，佢真係出左好多力

1020
一定到!

tui, 以前唔like民陣，但佢幫民陣洗咗底都幫咗香港好多

弱智嘅 你期望佢識啲乜？

五你老母
熱你老母

遲啲光復左香港要同志婚姻合法化
各位巴打都可以受惠

G

I

我愛民陣

佢為香港LGBTQ+ community做咗好多嘢 我作為一個香港人 一個女同志一直都好respect佢 所以各位自己人 星期日一齊行出黎好無？

Respect！絕對係香港勇士！

LGBT please also stand up for him. Lets connect LGBT people around the world.

希望今次香港人可以贏

好慘呀佢

[升級] 香城online職業圖鑑

係香港呢個封閉（至少係同性戀方面）嘅社會肯用真身去支持同運係一件好難的事

多謝佢做左咁多嘢

利申：基佬

91負評仲係零正評你都算少見

好

一定

大大力推

佢都算係活躍分子中，演繹得最好和勇不分嘅代表

真心唔明點解佢唔躁
呢幾個月我地躁得好緊要
要瘋狂被人抹黑
自己唔係同性戀，冇佢咁嘅感受都覺得好大壓力
佢嘅情況係更加想像唔到

香港人真係要自強

AGGER

推
1020

Pushhhhh

佢真係好勇敢嘅和理非
有佢攪手嘅遊行集會多人好多
要快啲好返

屌你老母元秋

支持婚姻平權

佢唔做 到個位影人大頭相四眼仔做
大家就知個分別

Blocked
煩撚到

唔啱聽就Block

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

反對同性婚姻

由尋日開始
依張圖既意義已經不一樣

支持

點解可以有負皮

大家企出黎啦

10.20見

做召集人容易咩？
冒生命危險呀。

終極和理非都搞 屌佢地老母

你呢d人最好死去擁抱大灣區

最有正氣基佬

10.20

1 點半出發

第一日上連登？呢度係全港最大hehe討論區

gay gay 幹事

全世界都開始推緊同性婚姻，呢個年代仲有人歧視同性戀柒唔柒啲呀

我本身真係好怕基佬
但佢的確令我好欣賞

只要我地贏得民主，可以推動同性婚姻合法化
彰顯人權自由

終於有圖

多謝你

所以聽日去人鏈後日去遊行

721
811
831

真，況且講咗出嚟你又唔係同我扑嘢，要唱通街先叫唔係刻意隱瞞咩

真心佢跑得好前，多謝

國難五金隻熱狗仲屌尻佢音響大師
區選要空降硬撼

831

連登好多gay佬
佢實做男神

X

呢個真

好的

咁點？人地私人野關你差事

出

1020不見不散

So what ?????
On9

1020見佢地咁樣唔會令我驚架

睇到佢有咩事佢老公都未必有權探佢個句好心酸

佢的確係左膠⋯⋯但佢真係召集到好多人和理非
利伸：hehe

支持你

佢性向係點我唔care 我只知佢為香港付出好多

係連身後事都唔得
明明係終生伴侶

勁推

多謝你，岑子杰
早日康復

而家先知佢係同志 支持
希望佢早日康復一個也不能少

We connect
香港有同性戀傾向的人士九成深黃,，是可信的同路人

pray for Jimmy

pish

其實咩性取向真係無問題
只係有時遇著d仔溝通唔到講女完全無反應
原來只係取向唔一樣

呢個弱智仲做咗衛生委員會主席

兄弟爬山，多謝佢嘅付出

Push.

changelog
- 新增「Google 起底」，可直接透過 Google 查看有關人士嘅留言
- 新增「最近留言」，可查看有關人士近一個月喺連登嘅發言
- 加咗你個名落去

多謝你 但幫手推行動post先

你可以call 200萬人出嚟咁做

gay lo嚟講 佢同王喜真喺行得好前

事事親力親為積極申請遊行示威係呢次運動出咗好多力最辛勞的一個人

你究竟有冇出過嚟㗎，佢係曲線叫人哋走㗎喎。
佢話身為主辦單位有義務叫你地離開，但大家之後去邊佢就唔知道。

我支持嘅係為香港人爭取表態權利嘅岑子杰，佢既性取向我未必認同但尊重。

俾著係以前和陣d 人 一早割左蓆啦

真心多謝佢

fb:hehe stupid 大把

有咩好笑

三毛

幫林鄭化妝嗰條友咪奶共gay

我唔想捧佢上神枱
但10／20係絕對因為佢而要出來

三你老母

人人好似佢咁攪基人類會絕種

唔Block你Block邊個

仲有明哥

Tui

香港人，反抗！

Block囉屌

尊重自由意志主義

一齊傾尖沙咀聖騎士行動啦！
【1020和理勇行動post】尖沙咀聖騎士行動分工及守則建議

唔講同志，淨係搞咁多次遊行都已經夠犀利

So 1020

呢堆都唔少同志啦

1020！

同志都唔割

我有個腐女性朋友見到男男會瘋狂暗爽
Btw 岑子杰係咪gay 唔重要
最重要 佢真係為香港付出左

推！

暗黑職業

被打師

好人一世平安

1020 見

係香港，做同志運動召集人要更大勇氣

原來基佬黎 信錯左佢

真心付出左好多

1020 尖沙咀見

1

我本身唔係LGBT
雖然都覺得有啲細節嘢好複雜 但支持平權
一直都睇唔過眼啲人嘅有色眼鏡甚至岀言詆毀LGBT人士
所以我好敬重岑子杰明知實有好多人會用語言暴力 甚至實際嘅暴力去襲擊佢 都一直企到咁前

謝謝你 杰杰 我岀櫃了

其寫我地每個人都應該為小眾出聲
因為唔係幫緊佢地
係幫緊公義
一個公義嘅社會會幫返我地

10月20見